解放軍於香港墜機

保安局發言人今日表示，保安局於今日收到中國人民解放軍駐香港部隊（駐軍）的知會，得悉3月30日下午，駐軍一架直升機在大欖郊野公園一帶執行飛行訓練任務時失事。事故並未涉及任何民居受損或市民受傷，駐軍會根據駐軍法處理及調查事件，保安局會繼續與駐軍了解事件。不過新聞稿中未有提及事件中是否有駐港解放軍傷亡。

張圖

臨墜機影

蘋果又加1分

打飛機打得勁得滯

幅配圖 神來之筆

支那野就是會爆炸

最近蘋果同立場兩邊美術員工都high到好大下
日日都視覺衝擊

恭喜恭喜

大欖炒成功

一定係黑衣人做既

集氣 接二連三！！！！

呢個post 空氣清新

殖民占领军死多啲

cctvb 強調無市民受傷。

曲線證實有老解傷亡。